講股定律

美國升而大陸唔升=港股跌
美國唔升而大陸升=港股跌
美國唔升而大陸唔升=港股跌
美國升而大陸升=港股升
根據呢個定律,港股會大插

即係買熊多數贏

唔一定,因為輪商有機會死頂恆指成份股直至到期日先一次過大跌

重注買佢升